\beginsong{Instrumentalist (Bibelblæst'n)}
\beginverse
Her kommer Blæsebandet fra ADH
Er lei av studier og vil ut å gå
Nå skal du høre
Hva vi kan gjøre
Når vi tar hornet frem som så!
Og vi kan spille i fortissimo (svakt)
Og så gå ned i pianissimo (sterkt)
Ja det er ingenting for dette korpset vårt fra ADH.
\endverse
\endsong